民主真好 我都想用自己一票逼柒婆落台

香港議會都冇埋, 正式唔洗投票

香港獨立！

香港連藍絲都想罷免林鄭啦

唔好話普選
我地個政府連民選區議員都可以無視
成個政府架構都腐爛哂

香港獨立
先係唯一出路

希望有機會見到香港藍絲咁既表情死老豆送殯咁

成日搞香港 宜家心情好啦

罷完你話唔係共狗上台就話姐

所以要香港獨立

有票係票共產黨下台

共產黨都話自己議會有民主投票，9998票贊成，1票反對，1票棄權，通過，請熱烈鼓掌～